周梓樂 家人/朋友 見post 入

周梓樂已到伊利沙伯醫院
請家人立即聯絡@captaincaptainchang
同行fa需要家人提供資料

推

push

PUSH

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

有冇人識周梓樂屋企人?
佢係尚禮停車場2樓無知覺傷者
周同學被送往伊麗莎白醫院 情況非常嚴重
佢即將動手術 需要聯絡家人
另外據其朋友所講 伊麗莎白醫院可能會有警員到場
麻煩義務律師聯絡 @oppoleftard 會直接聯絡到周同學嘅朋友

0232 周梓樂已聯絡上周同學家人

tg tko 榮光group

0232 周梓樂家人已知

救人！

推呀!!!!!

救人呀!!!1